互联网和电脑是中国发明的吗？如果不是为什么中蝈人要用

咱門應該只用中國發明的東西, 例如:.

咁邊個創造習？

習係自有永有